【普查】香港有幾多男女有打HPV疫苗？（2）

掙扎緊仁和定香港心

【普查】香港有幾多男女有打hpv疫苗？

Push

打過嘅分享吓

有玩開就更加要打

我普通醫護診所打，total 3 針，打完冇野特別

你係男？

半年前有諗過打 但意見好兩極化
聽聞破左處打好似冇乜用 係細細個打先有用 依加打好似得一半都冇功效（？）

有咩特別

即係邊間抵啊，有冇得攞盒啊，姑娘細唔細心之類

已經中咗嘅就保護唔到 但係好難已經中晒9隻 所以點都有一定程度嘅保護作用

呢間似乎最平係一個好大嘅誘因

打左兩針

唔知係新版定舊版

打啦
hpv 好似好易中

[url]我問過佢話第一針已經有用(兩星期後) 之後係prolong [/url]

當年4合1 一出即打
記住
你唔玩但伴侶偷玩
都會中

我係家計會打，之前會比你睇盒，打支針咁小事姑娘細唔細心就睇唔出
唔係家計會最平?

似乎唔係

而家打幾錢
我個陣好似1300-1600一枝

千八蚊針

想知而家學生價幾多
搵過都成$6000/3針 呢個學生價嚟？

間間唔同

係盈健打哂3針 唔洗3000

Given that this analysis suggested only a modest effect of natural immunity restricted to formerly infected women, it suggests that HPV natural immunity may not have a strong impact on the declining cervical HPV prevalence by age in certain countries [10] or in the reduced cost-effectiveness of HPV vaccination of older individuals

打完第二針黎包膠下先
個時見朋友上網見到話平 自己又未打 所以跟機
女 22 非處
係尖沙咀仁x / x匯醫務集團打9合1
$3300 3針
上網轉數快一次過比晒錢之後第二日就有人whatsapp同我約時間
Send翻個record比佢睇就得
打第一針之前問左話有冇注意事項
冇發燒 冇懷孕 對蛋白冇敏感就得

二月打左第一針 呢幾日打左第二針

第一次上去填完資料病歷紀錄 坐左陣就比姑娘叫左入房
入到都係問下病歷之類先 同埋問最後一次經期
之後就攞左盒全新未開過既9合1比我check下
再比我睇下有冇過期 枝針既lot number
盒上面有個code可以用app scan翻睇真假
針盒係比翻我既 個code翻屋企都可以自己scan

我就冇download app因為姑娘解釋個陣就scan左比我睇
第二次打針姑娘都有scan比我check
解釋晒之後就打針 打完隻手有少少痺
針口有少少痛 不過第二日就已經冇事
但係打完之後自己有d就住就住 行路好驚比人撞到

第一次打針個姑娘幾nice幾好人 會同你吹下水
第二次個個就有d公事公辦feel咁 不過佢有提我話一針會比一針痛 比定個心理準備我

利申 非打手 打手死全家

16歲打左四合一

仲平過香港心3500

多謝包膠

下個月打第3針
$2980

有冇人呢排打埋武肺針？

家計會啦
香港心咁撚多中伏post
而家無大陸人落嚟 啲針蟹曬先平俾你炸

我都係依間打 下個月中打第二針
第一針個姑娘幾好傾 好nice 幫我分心唔洗驚

我想問hpv 第一針同第二針嘅針盒邊度有唔同？我揾唔到

自膠，三支針一樣

第三針痛撚到仆街真心

我以前year 1打左
不過依幾年整係驗過2次aids 諗住禮拜一去驗std
唔係話有咩symptom 不過我冇只同一個固定性伴侶，同埋有過無套

驗下都好

弱弱一問係咪咩診所都有得打

有貨嘅診所先有得打

有出去玩開，早幾年家計打左

咁係咪要去診所問定係直接去香港心嗰啲預約

真係好撚痛 絲打完第三針有無腫?

之前見盈X 3000蚊有找，一時興起book咗
下個月打埋第三針
但到而家都係A0
感覺好似倒錢落鹹水海咁

處先最值得打

腫又冇乜既 但手臂「冤」左幾日定一個星期

Thanks

見盈健平最近打埋第三針
第二次打完個人第二日發冷手震
啲fd就個個都冇事

搞到我好撚驚啊屌
其實依家打完第二針幾日個手臂位仲有少少痛
頭一兩日完全舉唔到手

仁和不了
book時間好亂
一時又揾CS Book 一時又叫你搵跟開既顧問

Book完又打嚟問我book咗未
講多兩講又想sell其他plan 又叫你check呢樣個樣

無玩開 有打 覺得唔打好過
我老公就係我初戀 根本唔會有事

真膠定假膠

我無冤但係差唔多十日仲係腫咗一舊

係痛好多第二針都仲覺無痛感 第三針打果陣痹到

無班仆街大陸西搶住打
真係平d好多

除咗貴之外 諗唔到有咩理由唔打
hpv會生cancer架喎 打3針就防到 好正

唔洗驚 第三針打嗰下你大嗌完就打完架啦 好快
不過個痛楚真係同頭兩針差好遠
我頭兩針都係打完一兩日完全冇事 第三針

腫左一舊咁搞笑
係咪要問下係咪正常

腫咗但唔痛唔痕過多幾日都係咁再去問

有無男人打？

想問係咪最快都要分半年打
打算走 諗緊呢到打定去到出面先打
呢到打怕打唔切

有男仔frd打過

九合一
不過都唔知有咩用

等唔等埋消費券好
不過如果用得可能都會加價

我打第三針 無乜太大反應 係比前兩枝有點痺 係咪打左流野 我打4500 3針 包一次簡單body check 會俾個盒你拎走 但頭兩針無貼label係張針卡到

尋日打完第二針隔左陣開始腰痛頭暈暈咁，個feel好似病左咁

反應我諗都因人而異既
真係唔放心既話你上網搵啲驗真假既對下個盒 印象中啲字會有出入 但我覺得應該唔會假啦 而家積落咁多貨 更平既大把 4500又未平到會似假

之前賣假疫苗嘅加維醫務及疫苗中心，三針HPV疫苗要$8000
價錢同真假冇關係

竟然 我之前趁優惠去盈x打 三針打個下都差唔多
第一二針 針位附近肌肉痛左三四日
第三針就冇乜

打個陣都見到好幾個

我都想打添
唔知有咩副作用

你冇玩姐但係老公有

打左仁和$3888

有單Claim公司(-$200 )

應該係之前俾大劣人打，依家落唔到黎又大把貨先會咁平

中一打左 不過想知其實洗唔洗補打？

中一應該唔係政府？

打完黎叫雞....

我都係依間打
5月打第二針

有效期好似十年

唔係 個陣啊媽叫我打

左邊係新版有QR code

個陣打左頭兩針
第三針去左外國讀書無打到
唔知洗唔洗重頭嚟過